# monte-carlo-fun

## Simulation Thesis:

- Der Markt schwingt Regulär im Bereich -10 und 10 pro Jahr
    - Die wahrscheinlichkeitsverteilung entspricht einer Gausschen Funktion mit σ = <verteilungsgrad> und μ= <
      ankerpunkt(wahrscheinlichste Prozentzahl)
    - Diese wird digitaliisert indem wir in den prozentbereich in 0,25er Schritten durch die Funktion geben und die
      Resultierende Warhsclichkeiten auf ein 1000 Zellen Array aufteilen.
    - Somit könne nwir bei der BErechnung eine Zufallszahl zwischen 0 und 1000 berechnen und diese als index nutzen.
- Es gibt eine Wahrtscheinlichkeit, dass es eine Rezension gibt. Diese wahrscheinlichkeit steigt mit dem Abstand zur
  letzten Rezension.
    - Es